想學游水 但係唔夠體能

之前學水會因為經常覺得體力不支而放棄，可能我心急，成日想好快學成。

人越大，越唔做運動，身體越差。我宜行路急小小或者企耐小小都會抽筋，可以在游泳課入面處理嗎？定係要『操體能』先會比較好？

如果要操體能應該要點操

慢慢游, 練好姿勢, 先游一個池, 再嚟練來回

我冇乜體能都得 其實慢慢游唔洗好強體能 但係咁操水就有助心肺功能

游蛙式

叫比較舒服

游水要乜野體能呀😂😂😂😂
笑死我

游水本身就包括埋體能訓練 概念正確其實一季學識唔難 平既康文都幫到你 不過未必一季搞得掂 求快既不妨搵我 大細會都有教開 有牌 大人細路都教緊

都要體能嘅, 睇下游幾多同幾耐, 我覺得游三四公里, 好似跑左半馬咁

游水最唔使靠體能

都唔識游

唔識咪學囉
邊有人一出世咩都識, 上網睇片學又得, 睇書學又得, 搵人教又得, 睇你肯唔肯踏出第一步

你見d阿婆阿伯慢慢游都游到
你認為佢地會好體能過你？
學識左點樣浮/游 其實可以好輕鬆

你學啲廢老同mk 去浸水咪唔駛體能囉

你係唔識游水定係唔夠氣游?

點廢都游到1k 啦
吹到游100m 要跑到全馬咁😂

游水就已經操緊